特朗普斥中國播毒美籍華人最嬲 吳彥祖撇清：你不代表我們

而美國疫情持續擴大，確診人數增至近137萬，死亡人數超過8.2萬，數字為全球最高。美國總統特朗普連日嚟同中國打口水戰，日前佢又再喺社交平台出post：「Asian Americans are VERY angry at what China has done to our Country, and the World. Chinese Americans are the most angry of all. I don't blame them!」（亞裔美國人就中國對我們國家及世界所做的事感到非常憤怒，尤其是美籍華人最為生氣，我不會怪他們！）指中國傳播新冠肺炎傳至美國，令美籍華人等感到憤怒。
不過近年專注在美發展演藝事業、身為美籍華人嘅吳彥祖就唔多同意，佢將特朗普嘅言論截圖，再Post喺自己嘅IG表示：「You don't speak for us.」拒同意特朗普所言。而同樣係美籍嘅王敏德都有留言大鬧：「knucklehead,chump.」，直指特朗普係「蠢材」。
不過近年專注在美發展演藝事業、身為美籍華人嘅吳彥祖就唔多同意，佢將特朗普嘅言論截圖，再Post喺自己嘅IG表示：「You don't speak for us.」拒同意特朗普所言。而同樣係美籍嘅王敏德都有留言大鬧：「knucklehead,chump.」，直指特朗普係「蠢材」。

其他人就死左啦

吳生咁都冇中武肺，天冇眼

美國開始排華

侵有講錯咩？

美籍嘅王敏德都有留言大鬧：「knucklehead,chump.」，直指特朗普係「蠢材」。

又係呢D離地撚

你試下係中國講習近平不代表你

香港人俾人迫害嗰陣你就唔撚理，而家我希望你快啲俾人歧視添

雜種同777得票連人地零頭都冇
班食屎狗夠膽話佢地唔代表人民咩

呢d有錢大愛左膠係永遠睇唔到中國/黑警問題,靜係反侵

香港人反政府就唔得，佢反侵就得

比個機會你班垃圾落台轉軚都唔要
咁就死返去支那啦
垃圾

身為美藉仲咁愛中國

咁愛又唔見你棄美藉入中國藉

驅逐出境直送中國啦

即係中國播毒，美籍華人最開心？
排華gogogo

爛番去支那再講啦

王敏德個女係黃，等我仲以為佢本人都黃

唔好以為姓王就係黃

Out啦你，收皮啦

直接留句Xi speaks for you. 佢地聲都唔敢聲.

可以report去FBI，可以話佢地懷疑係間諜

講事實姐 邊個代表佢

一人一report

佢地如果係中國夠膽post圖屌雜種嗎？

民主黨同演藝圈好frd

Traitor